一人一隻史上最難唱的歌

活著為求甚麼

起來起來起來～
同胞都未必熟啊

國歌

學貓叫

我終於失去了你

忐忑？

生日歌 唱唔夠一半就唱唔到

請你食麵

爐心熔解

你有冇見過Buddha California

醉赤壁

Party with TL

難念的經

王傑啲歌

最後祝福